[獨家整理]2017鄰國鎖國時間表

今年年頭我轉貼過PTT的鄰近地區經濟強國鎖國時間表,但係根據近排桑批溜腐的微博顯示鎖國速度加快了,所以我再貼多次新版鎖國時間表.

1月20日前
Trump宣誓前鄰國會送大禮,可能係貨幣急眨25%.

1月27日或之後
強制結匯.
o係鄰國境內分行開設銀行戶口存外幣的人可以享受做鄰國人的光榮.

淨係知道係1月
頒佈進出口貿易法,可能係規定淘寶賣食物的店鋪以後要拎許可證先賣得.

淨係知道係2月
自2月起電商禁止出售圖書和電子書.

淨係知道係3月
防火牆升級,鄰國人只能瀏覽 .cn 網站.

淨係知道係4月
物理斷網,鄰國切斷連接海外的光纖,以後互聯網變內聯網.

變痴漢同強姦先

會唔會習大就係想暴動

咁exact知道邊個月？有無醬油㗎

高登個conc 係咪樓主你嚟?

群組好多人傳支那經濟捱唔到一月底，似乎有道理

等左咁多年，估唔到支爆正正係今個月之內發生

物理斷網
以後國際公司要send email去中國分行
梗係要用衛星訊號啦

唔信，留名bin c

燒山幾時講兩句

唔信會今個月支爆(瞬間爆個隻)
但經濟衰退同鎖國應該係真，雜總自己舊年都長遠講L型經濟

沽沽

人口會唔會又一次爆炸性上升

淨係知道係3月
防火牆升級,鄰國人只能瀏覽 .cn 網站.

淨係知道係4月
物理斷網,鄰國切斷連接海外的光纖,以後互聯網變內聯網.

係真唔係呀, 係真既話, 真係德政黎, 我愛鄰國

鎖埋香港一份

我好期待呀

一睇就知9up

最新蕭析點講先

開始有部份應驗
利如封dns
唔比上外國網站

我覺得無可能會鎖香港

留名等binc

支那國個網絡系統，預先係設計到好易斷外網
香港難做到物理斷網

樓豬成日搬高登料過來

留名睇好戲

唔信
留名等人鞭我屍

微博料黎
台灣果邊都傳緊類似嘅料
同一個source

唔係，我只係抄佢啲料過嚟，高登真係叫機界原種，已經無出post

唔喺不嬲都喺咩

其實鄰國越玩鎖國香港先有得做

中國唯一德政

桑批溜腐
今天 14:05

大家看著辦吧！[二哈]

見聞實時新聞
【外管局否認「採取強制結匯」傳言】

針對外管局必要時可能採取強制結匯的傳言，外管局發言人王春英說，沒有得到這方面的信息。
關於具體政策情況，還是應該以相關政府部門發佈的正式文件為準，不要輕信傳言。

譯文如下：目前文件還在起草、修改，還沒正式下達；等到相關部門發佈正式文件了，大家必須嚴格按照文件精神辦事。
今天 14:08

1月27號

4月就冇自由行了

基本上官方咁講即係認埋

留名青史

係真嘅話d mpf點轉都死

留名等鎖

9up

大禮呢？仲有幾個鐘

好想YouTube 睇少啲殘體

留名等鎖國兼文革

講到似層層 lm無死

第1點有無發生

1月20日前
Trump宣誓前鄰國會送大禮,可能係貨幣急眨25%.

on9
已經唔使睇落去

0n9

但係其實強制結匯同斷網都中

21/1 人仔都冇貶

真係好笑等正式公佈

無可能所有細節都會中，但宜家大方向係沿著鎖國依個方向走

25%呢屌？

正式封VPN

push

斷左網未

桑批溜腐
今天 00:23

1999年那次，贏國硬挺著沒有進入貿易戰。還有2天，你們將真正體驗貿易戰的好玩之處。
PS：你們從來沒經歷過 。

@buchimifan
在心態上要提前調整做好以下準備，積極樂觀面對人生：
無法翻牆→國際網站也無法訪問→重新申請護照→禁止公民出境→跨省出差要開介紹信→開始憑票供應→家中違禁書刊上交焚燬→上門抽查私藏違禁書刊……

@LiuZhongjing
上海人在1950年仍然比台北富裕，因此大多數人都沒有跑，接下來的五年，他們的體驗就是這樣⋯⋯

2017年1月24日

copy from twitter

月頭出post轉貼神棍斷網單料,
伺服器已中,
1月27號胡佳o係twitter爆新疆上網單o野,
PTT年初3爆鄰國固網電信降速,
咁都唔信鎖國???

真定假

物理斷網咪姐係外國就入唔到去

變相佢地自己困獸鬥

正